木村拓哉台北嚴肅登場 志玲姊姊變小女人美乳驚險走光

亞洲時尚界年度最大指標盛事「ASIA FASHION AWARD 2018 in TAIPEI」（2018亞洲時尚大賞）今（1日）晚間在台北中正紀念堂盛大登場。稍早「日本偶像天王」木村拓哉和「亞洲第一女神」林志玲擔任活動大使已登上紅毯，雖比志玲姊姊稍矮，然而木村一臉嚴肅登場氣場驚人。

▲「日本偶像天王」木村與林志玲氣勢登場。

兩人是繼日劇《月之戀人》後暌違多年再次合體，傑志現時以3勝3和1負得12分升上第4，兩分之微壓過同場數的飛馬，而木村還特別提到：「志玲的生日剛過，真的蠻希望找天私下跟她約來幫她慶生。」讓志玲姊姊瞬間變成小女人直鞠躬，不過她穿低金蔥色禮服，側身低頭險走光直讓人捏把冷汗。

▲志玲姊姊爆乳險走光讓人捏把冷汗。

▲木村拓哉一臉嚴肅氣勢登場。

▲木村拓哉把自己晾在旁邊等待，一旁保鑣相當緊張形成有趣畫面。

而當單獨拍照時，木村拓哉讓林志玲先行拍攝，卻把自己晾在旁邊形成有趣的畫面，稍晚兩人也在開場走秀時登場，讓在場觀眾來賓尖叫不已。

▲稍早木村拓哉與林志玲兩人氣勢登場。

老雞

睇到傑志三勝三和笑左

冇千雪

兩人是繼日劇《月之戀人》後暌違多年再次合體，傑志現時以3勝3和1負得12分升上第4，兩分之微壓過同場數的飛馬，而木村還特別提到：「志玲的生日剛過，真的蠻希望找天私下跟她約來幫她慶生。」

木村真係老啦

兩個都出老態了

兩個都就50

話時話木村係咪加咗鞋墊，個身型比例怪怪地

老左都好型
但把聲真係唔得

都係型，但以前型過而家10倍

個樣好樣啊

傑志現時以3勝3和1負得12分升上第4，兩分之微壓過同場數的飛馬

成個亞伯咁

日本人咁唔襟老

著錯衫

好撚短

配錯partner

紅足30年，係時候到阿女接棒

上短下長 個比例怪到

男人老左應該仲型先岩,先四十幾歲!係唔係佢唔keep fit ja？

佢好鍾意滑浪 哂太陽
但完全唔用防曬
因為唔想污染海洋

你唔講我都唔覺

兩個老坑

林志玲好撚正

真。Fans

個髮型唔太得

木村呢個髮型好肉酸，一餅野咁

其實全盛時期都係咁上下髮型啫

呢張點會影到木村高過林志玲

木村老左唔掂喎

有冇人發覺永遠貼出黎嘅新聞有其他新聞稿插入去
都出奇地冇違和感

俾你講多次

Jojo咁

orraaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

半百喇。美乳

木村又矮左

呢個有練波紋氣功唔同講法
不過睇荒木近期既相都見到有皺紋

木村個鼻真係好靚

吸血鬼

吳京？

西口西面

木村

眞

過左咁多年終於知道佢對奶原來係假

人老左真係好難keep

究極生命體點同

傑志

yui hatano